書面語達人 麻煩你入一入黎

麻煩用球例解釋下點魛依球係越位？
LM學野

原post

呢一球邊有越位

書ching用屎眼睇野係唔同啲

推到入黎

佢之前已經柒過一鑊

其實德國輸第二球，孫興民一早已經越咗位，點解無人提？

餅餅

唔好欺凌條弱智啦

搵我咩事？